fg第二個禮拜翻工老細就叫我wfh

全部野仲學緊 慢慢吸收緊
下個禮拜就要wfh自己黎 唔識又冇得問
驚自己會雞手鴨腳搞唔掂
點搞好

益能左你

工都唔洗返

有野唔識做想問老頂一定係用濕鳩email覆 覆到唔清唔楚咁到時肯定做到一獲泡

準備炒

其實wfh你地係咪都真係認認真真咁做野
定其實係度9hea 9覆幾個email就算

岩岩翻左一個禮拜咋 唔好咁快炒

認真地9hea 覆email

Workload會唔會細啲

都係執頭執尾d輕kan嘢咋嘛

咩工

it inside-sales specialist

幾錢人工

16

係..我依家就係咁明明仲係學嘢階段 但係啲嘢唔識做又冇得問 問咗又同冇問冇分別 唔想再wfh

係呀 係唔夠連登fg水平

你就係我下禮拜嘅寫照

無咩野做既話 咪hea下 慢慢做囉
有野要交既話 都要做架啦 不過係屋企做點都爽d

Wfh 三個月輕鬆過試用

算係幾好 連登其實咪又多數係觀塘打工狗

比你番去又點啊？
都無人比你問

去行山唔好Post IG FB就得

試過wfh去見工,in到一半老細whatsapp問隻bug fix左未